點解曼聯入波，巴塞會贏

唔係好明

因為入左自己龍囉 樓主烏龍波係咩都唔知
恥笑開始

智障晍好賭 真既

係咪你入，入得幾靚

你個名

疤都要靠梳爾。 唔係梳爾，古天奴都一定入唔到。
當讓疤一球
下場先贏返

波膽 0:1
首名入球: 無首名入球